[2130] Captain Phillips 盜海狙擊

又做

想睇呢套好耐 一直唔記得睇

正野 !

就嚟好似明日之後咁半年一loop

係幾好睇

冇睇到頭15分鐘
講左咩黎見到個黑人係到搵大隻既人
做咩事

好睇

呢套超正

呢套野幾個月做過

一個CAPTAIN SULLY,
一個CAPTAIN PHLLIPS

力架

依套劇情緊湊

咪係

明日之後今年做咗一次算少

明明好似做過無耐？

咪係 早幾年真係痴左線咁 拍得住以前石破天驚 die hard果啲

好撚無助

原來呢套上次做已經係1月頭 時間過得好快

未開始上船已經睇到好緊張

利申未睇過

D黑鬼皮包骨

廣告時間 條 J 就軟返

套野反映到 NIGGA同Allahu Akbar有幾咁危險

哇 下星期日 !

呢到

做咩?

船長係中國藉 ! 騙子嚟

頭15分鐘講左咩黎呀
冇睇到

阿甘擺脫左班黑鬼一次 , 之前係機場訓教

American Sniper

美國狙擊手

海盜又嚟

排骨仔係好人？

第一次睇

呢套未睇過 睇到好緊張

題材新穎 節奏緊張

imdb 7.8/10

最尾果度 真係影帝

They are coming back

得水炮 點夠打

好緊張

最精彩睇完

上哂船

咁大架船一枝槍都冇

成班大隻佬 拎定士把拿 去佢登船位 等佢爬上嚟 扑柒佢嘛

依家啲商船邊會有槍，幾十年前就有

去呢啲海域應該有槍或者請幾個保鑣好啲

最緊湊開始

點解唔係果個位整走佢條梯

龍惠榆講英文好好聽

係果個位扔d野落去唔俾佢爬上黎 好似以前守城牆咁

講就兇狠⋯⋯⋯
海盜🏴‍☠️有ak47 ,你估個個都肯肉搏咩？大副肯落去整水砲算好

整水炮嗰陣已經比人射，仲點整條梯

點解腥港啲選舉新聞一定影 閂門情況 ?

agger

只有鬼佬先會拍得出咁有水準既電影

隔離套同學會推到1001

咁又唔係既
泡菜電影 延平海戰 啲戰鬥場景都好正

當年入戲院睇，好撚緊張
湯漢斯勁好戲

人地有女

個套垃圾都有人睇

啲人要食屎唔通唔比佢食口手

咁你要諗 香港主要由垃圾人口 / 高質人口組成

i don't know!!

海盜英文咁好

型

美軍仲未出動

真人14歳移民美國

N賤room！N賤room！

好緊張！最後有無人死？

好正咁，捉迷藏，好似打機玩逃生又放陷阱整人

Home alone

愈黎愈多海盜咪開始做野lo

屌睇到好緊張 同班海盜鬥玩

有冇個單news睇

由其係我以前係船上做過4,5年
睇呢套戲好有代入感

好緊湊

喂 好緊張呀

有，不過會劇透

完左先post

呢套好睇？

唔睇住新聞 係到玩捉迷藏好刺激

好似玩捉迷藏咁
好驚會唔會搵到

越多人質越多贖金？

插撚死佢

得返一個都唔郁佢

啲海盗郁啲就話有人玩野

民智未開係咁

殺撚左佢啦

橙衫條友好燥狂
演得好真

捉左唔好出聲
等有人搵佢再遂過捉

啲賊佬又蠢又暴燥…抵佢地陷家富貴

屌刀仔 冇攞到黑鬼支槍咩

嗰班海盜真係好好戲

屌

點解唔一手交一手

條友on9

美軍來了

要燥狂有燥狂

美軍

搵美國黑鬼扮定真係中美洲黑鬼

咁撚多大隻佬四件皮包骨黑鬼都搞唔掂

海軍而家先做嘢

我帶路

美帝好型

索馬里非洲嚟

其實仲劫持個船長做乜鳩

係咩 sor9

搞美國有乜好 人地幾廿百隻軍艦圍9你

有冇覺得踩玻璃果個好似lbj

Claim 馬士基

CAptain死撚埋都未到

為美軍帶路

第一次睇 好緊張

由綁船長果刻已經輸左

正

厲害了，我的國

Muse，即係個啊頭，係索馬里裔美國演員嚟

非洲太窮

諗起近曰套潛艦救普京

屌你又未來戰士

其實岩岩放番個老大點解又唔繼續番轉頭劫船要番索馬里？

下星期有terminator 不過我不喜

隻船「壞」左

搵船長可以同船公司屈多d錢

其實佢地都幾慘 無魚捉先做海盗

內鬨未

貪撚心
三十萬美金成二百幾萬港紙都唔心足

美軍d外星科技

一開頭話比3萬佢地 佢地唔要係貪心左D嘅

三萬咋

重睇啦

個陣時係咪好轟動既新聞?
好似冇乜印象

好撚型

柒左

LBJ 比水佢飲

睇橙衫條友發癲 咁燥狂
幾好笑

個煙剷黑鬼最煩膠

真係好撚似

係咪夾埋整鳩燥底條友

做咩呢排週末大電影啲戲都咁正

咁都唔暈浪

3萬美金返去比海盜王打死

班黑鬼EQ低d
要搞到內鬨

你咁講所有賊恐怖份子都好慘 , 用愛感化佢地好冇

3萬都有廿幾萬港紙，我全屋都冇咁多

點解佢地搶咁多錢都唔可以每人一對鞋？
搶完錢D錢點用？

係

好多離地撚

個黑鬼大佬 都分咗¾

點搵到班咁好戲嘅海盜
第二次睇都覺得好好睇

seal team

我老豆老母銀行都冇廿幾萬

邊個字有慘嘅意思

怕左個所謂大佬要上繳錢上去掛 個大佬班人開頭去個排骨仔條村到叫班人去劫船搵錢

1 粒鐘飛去索馬里 , 30 分鐘搞掂, 飛返去 又 1 粒鐘 , 可以食個 tea

我諗佢應該係同我講

普通seal姐

the warship

內鬨

的帶路

點解會話佢控制唔到隻船

覺唔覺得跛腳嗰個好似溜馬果個oladipo

係咪太大浪？

通常過海盗區 公司都會請一隊人上船 帶埋槍
過完就走

成套野都係
Shut up Irish
No tricks
Talk too much

電子受干擾?

真係帶路去殺刻薄佢地個大佬 ？

船長醒到

15號咩意思

狙擊手知道佢坐邊 瞄準線唔會打中佢

唔好開槍打果個位掛

痴線睇第二次都覺得好緊張

暗號
國際危險信號嗰啲？

講佢坐邊

你之後就會知

點數架

四個黑鬼可以拎視帝

揸船個黑人

點學海盜🏴‍☠️話？

睇番隻救生船D坐位？

應該同平時飛機，坐船一樣有seat number 掛

成架野係佢面前剷過, 整大浪飛埋去整停佢
個對講機仲用得即係唔係干擾

好似係

但係個setting唔一定一樣架嘛

玩刺客教條4 黑旗

個眼神呆呆濟濟
揸咗咁耐都攰

係
頭先一路影住佢坐個位有數字

其實個maro洗頭水廣告幾正

買Bitcoin
就可以買樓了

隻艇吃水太淺，大海水深，風浪大，本身都難控制，隨時一個浪足以反，如果有大船行過，d浪都夠令隻船失控
利伸：從事航海工作

佢地啲救生艇應該standard 掛

好似盧卡古

山田考之

長知識

想用sniper狂掃？

山田孝之

一樣咁垃圾

go to America

唔知點解見到d 黑鬼就想笑

唔拍笑片真係晒料

加埋胡迪把聲

又一日

盧9古9踢可以個個禮拜袋廿幾萬周薪，呢班友就搏老命嚟賺錢

其實 投降 去坐監咪有飯開囉

其實渣番去個岸到有冇咁耐 佢地用兩日都追到隻船番去點解要成4日

海豹

pubg

跳傘

呢套野show美軍有幾勁

所以佢未話佢會去美國

型棍

救生艇都有型號
船上面有哂plan
一定知道入面成個setting
幾多粒nut bolt都知

空降兵

速度慢

點解俾佢出去？

個位咪寫住１５

痾尿

屙尿

唔係生得大隻就做海盜了

求生艇

點解要空降，不是由艦出發

其實殺左佢 美軍直接一野秒殺班黑鬼

Seal係由本土派出

我指一講seat 15
就算唔識呢個make嘅setting
做開船嘅人都知係邊度搵plan 知道邊個位係15

做乜游返去架救生艇

除非當時隻艦係有seal注守

主角突圍失敗

游水走真係好撚不智

嘈到仆街

根本無得走

老強Tom hanks咁

佢空降落海唔係潛落去殺晒班仆街

救生筏個用途其實係等救援，船速得幾海哩左右，如果係大風大浪情況之下，隨時行10個鐘都係原地

點潛呀

廣告！

潛過去佢地隻船到

咁其實一開始佢地上左隻求生艇就已經代表玩完

瘦子都無能力做阿頭，carry唔到

比個燥狂黑鬼LEAD住

點解有幾下影到驅逐艦個艦長好鬼咁

Captain 跳左落海 應該就開槍狂掃la

無知真可怕

都話佢地見唔到邊個跳落海

依幾日列根號黎香港 唔排除都有seal係上面

岩先都未知落海嘅人係咪船長

咩都睇唔到點殺呀

你地究竟有無睇戲

我意思係潛or游過去隻救生艇隔離

我以為講seat 15
比sniper 用四下heat shot 黒鬼 ja

成班都係上船前雜牌軍 點會一條心

for what

班友應該係小學雞嚟

Captain應該是游泳高手

國際上未有發展到呢啲暗號
其實暗號最多係同船船員之間有
因為唔可以俾咁多人知

底已起

起底組

起埋底

橙衫佬啱番次 真係圈套

好似頭先咁佢出黎柯尿or走佬 跟住突擊登船or救人得唔得啊

成班大隻佬

Seal team

美軍個個美隊咁 痴線

好大波

咁勁起到底，係咪捉埋長老？

好撚大隻

排骨黑鬼大戰軍佬

Seal 真係好撚型

得一個門 空間又細 閃光彈都炸得死人

準備一槍一件 大美國

Aor1

勁似杜奧巴

班海盜點解仲咁天真

一隻seal徒手都打死呢幾件營養不良

有個好肥

型到仆街

佢哋唔識炒bitcoin？

玩撚完

避彈衣

防彈衣？

睇左索馬里海盜wiki 其實佢地好撚慘
啲魚比人捉哂 再拋啲核廢料係佢地個海到
之後迫到佢地做海盜

普通衫

連船都比人拖埋 仲想收贖金

會唔會係反光衣？

Head shot

防彈衣防唔到狙擊…

海盜好單純

同埋海浪咁撚大 一陣就沖到勁遠

單人匹馬上海軍架船講數

中伏

左膠出現

一槍一個

傻人發現案

唔洗死

咁都叫左膠

依家好似有人教捕魚無人再做海盜

睇多次一樣咁好睇

條友上左船 驚到手震

有人話垃圾片

咁樣上船真係on99

好似話 12 年 冇哂海盜

Sniper 出動
好采有竊聽器 唔係坐左另一個位就殺錯人

所有賊屋企都等錢開飯 好慘

又唔使咁講嘅
佢講果啲係事實

畫面黑到要熄晒燈睇

吳京型過班美軍

睇睇下覺得海盜個captain都幾真誠

睇番WIKI先知原來單野已經係09年 但好似早幾年先發生咁

IS召佢地入伍？

就黎有得睇湯漢斯喊果幕

單純

我唔明咁樣都係算左膠

佢個樣成日好驚咁

果時新聞成日播

其實都幾絕望
估唔到自己會搞到咁大
一唔都知會失敗收場但又要頂硬上

係呀 個陣最大單係台灣死左個船長同埋依單 依家諗番起都唔覺原來有成十年咁濟

all green

好型

依套野係真人真事架

玩完

咩意思件衫

係呀

睇親呢d片都覺得美軍好型

唔會射錯人

wilson！！！！！

咁撚搖

好好睇套戲 Netflix 冇迫住睇tvb
Wiki 下先

玩浪

咁樣老強架救生艇

我第一次睇哂成套 之前睇睇下唔知去左做咩無睇到

寫遺言

已經寫定遺書

拜拜

我好奇 點解唔打船長手腳

傷人質對自己無好處

做乜唔坐定定

咁又係 佢得番一個人質

係囉

mental breakdown

個腳傷𡃁仔其實係好人

佢唔想LBJ比人殺

Bang!

死哂

型撚到

全晚最型…Execute!

成面血

lukaku

點解湯漢斯呢套可以無影帝

Wilson 演技好撚正

死唔眼閉

呢年輸俾邊個

駁唔到

醫返都哂藥費

如果個3條友是但一個有愛滋咁船長未仆得街

俾船長推落海都仲對佢咁好

勁緊張

明明 個captain 都 淡淡地
點解會變左咁驚 個變化好奇怪

其實都無人話過佢地咁做係啱

係佢一聽到人地咁講就話人左膠

岩岩都諗起 不過早期有預防措施可以減低感染既

佢真係好人黎
可惜上錯賊船 命都無埋

嘛嘛哋

提名都冇, 認真吹脹, ending有場戲係世界級

其實seat 15 都無關係 比人吊起左

應該知軍隊做嘢驚有咩意外寫定遺書等等喇

咁都嘛嘛地

無提名 拍心口拎左
Matthew McConaughey – Dallas Buyers Club as Ron Woodroofdouble-dagger
Christian Bale – American Hustle as Irving Rosenfeld
Bruce Dern – Nebraska as Woodrow "Woody" Grant
Leonardo DiCaprio – The Wolf of Wall Street as Jordan Belfort
Chiwetel Ejiofor – 12 Years a Slave as Solomon Northup

黒鬼贏曬

都係唔明點解船長突然發癲 唔等美軍？

認真問架 非洲D人有愛滋唔出奇架嘛

到左絶望階段

美軍係咪真係有咁既能力 救人

巴打

你知唔知點解船長推佢落海？

個變化先正常，愈冷靜既人到最尾先會崩潰

無 因為當年真人真事嚟 真事果陣係咁講 咁電影都要拍番出嚟

任何救人質行動都有犧牲率

唔倒佢地自己都一樣
根本非洲個班黑鬼個腦根本就天生只能諗呢d短線賺一筆既

困獸鬥咁耐人都癲

有一刻覺得受夠埋爆發囉

真係有 24小時內打支唔知咩針會降低7成機會 好似係

係囉 細路嚟

美軍都唔得 唔通解放軍得咩

因為黑鬼講到明是個騙局 預左死

好彩船長對眼俾人遮咗

明哂

真係想救埋佢 我以為船長想自己走炸

海豹突擊隊拉登都殺得死啦

完成佢夢想去美國

好好睇

Maybe in America

個救生艇攞左去博物館當展品

好似係

現實係當年個4條友都係得16,7歲 無死個個後尾上庭個陣就話自己已經成左年 船長見佢地仲係細路想佢地走掛

咁撚益佢呀？送去美國受審

唔使喺索馬里捱窮，仲有皇家飯食

WIKI寫好似係

超好戲 依 part

呢幕真係好好戲 睇到

最催淚係呢到，佢終於無事

啲演技

船長喊 睇到起雞皮 好傷心

軍醫問得咁急，令人仲緊張

影帝

好有戲

PTSD都唔知要醫幾耐

似真實

佢都講左會去美國 但無得買車

真人之後同個大副寫左依本書應該無事啦

洗到去離岸幾百公里熄晒艦內d cam佢
再扔佢落海咪算 話佢自己走犯 跳左落海搵唔番

判33年

唔係似，個軍醫真係軍醫黎

係 極好戲

坐完番番索馬里定做美國人

坐完之後係咪會送番去索馬里？

三槍miss左一槍會點？

仲諗住個船長想走，原來想佢走埋一份

明珠台終於播番套有質素既戲！勁好睇！

只不過係幾個黑鬼

唔會有依套戲比你睇到

一年之後又出海

Captain 會死

仲有套飛機降落條河又係好好睇

Captain sully

明珠台播左e套好多次喇喎，一年起碼睇兩次

Captain估如果海軍見到落咗海
就算射爆隻船都希望救到後生仔

好撚勁 咁快可以好番無事

係美國坐監好過做海盜啦

明明人開波 個大佬對captain 幾好

都係另一個黑鬼搞事

海盜船長最醒，坐監食到大隻過seal

我地上帝視角梗知
但個細路唔知

仲係好勁

請珍惜奇連伊士活

一直都係個燥狂黑鬼累全家

真係? 好驚好悶

監獄比人通櫃雞姦

解放軍：來，我教你們摺被

個黑鬼第時放番出黎
再睇番呢套戲唔知有咩感覺

海盗船長話咁快就坐咗10年...

US1549 未睇過

放番出黎分分鐘自己寫本書講番依單野 又可以做到名人

仲要好食好住

屌係美艦話走犯跳落海你講完有冇笑到呀
你估支那咩

美國有無假釋 會唔會出黎之後又隊死幾件

Captain sully ar

藉口黎姐 快d送佢去見幾個fd

下星期做 American Sniper

下星期真係有奇連伊士活睇

你啱
後生仔仲有少少人性

呢套唔算好緊張刺激
但係又唔會話悶
我果陣睇睇下唔覺唔覺就睇晒

個套無禁多動作場面，真係演技carry 曬

依單野之後 多左好多國家關注索馬里海域 之後搵人教佢地捉魚做其他野搵食 上面有巴打話12年之後已經無哂海盜

杜奧巴

個細路見佢寫字都猛咁叫佢咪再寫 比條癲佬見到佢地兩個都會死

下星期 American sniper cctvb 瘋狂吹捧美帝？

屌 Netflix 又冇 開始覺得Netflix 有啲廢

Netflix 之前有嫁wor

依套未睇過

搵唔到 下星期再見

最後個幕喊到仆街

fucking drop it

佢以為踢左𡃁仔落海 美軍會狂掃

如果係解放軍 應該一早炸撚咗隻船啦

個大佬原型

食列根號條水？

呢套堅正

真人是海盜

呢套都唔錯 下星期可以再睇

坐完監有冇得係美國住

下個禮拜睇先

好心啦，射撚死條黑鬼咪算囉，仲審乜春

文戲多但都緊湊

個樣唔似28

Muse

啲Nigga差不多了

呢套正野來

中間個張睇落好似成3到尾咁

wiki話班海盜諗住叫其他劫持住既船黎會合再一齊拎黎做肉盾走佬

當年好似就係佢捉左菲利普船長

係 所以佢一開頭係救生艇到用對講機係咁同個個咩胡夫講野

屌依個唔係演員黎？

解放軍人質都照殺
就屈番海盜開槍

演員ja 堅海盜？